［大發現］西九龍高鐵站向港島方向伸展....

差唔多就係添馬鑑
會唔會預留左空間第時起條隧道直入軍事重地？

old news